我老竇啱啱喺支那返香港

我依家打算去差館報案

喺佢去之前我已經勸撚咗佢咪撚返，仲差啲打交，但佢堅持返去，之後我又叫佢咪撚返黎，佢又堅持返黎，我下世投胎一定唔撚會再搵對咁冇腦嘅父母

各位手足，如果我有咩三長兩短，希望你哋可以代我行落去

當然我都希望冇事我仲好後生，我唔想死啊，屌你老母林鄭月娥，如果我死咗一定日日搵你報夢

最後，光復香港，時代革命

係要真．革命，因為我哋已經係奴隸

十四日後如果冇事會報平安

叫埋你屋企人一齊去

垃圾人黎，我已經理唔到佢哋

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

千祈唔好買呢幾款口罩

鎖門

你既話要數多十幾日

手足

攞刀斬佢啦

我只鎖到自己房門，但佢哋有鎖匙

如果我有勇氣，我直接斬popo啦

搬出去住?

唔係十四日潛伏期咩？

學生冇錢

大義滅親啦

咁去朋友屋企暫住?

你無防盜鎖咩

中環有170蚊晚酒店 有涼沖 有床訓 有插蘇 係床單污糟少少
自己帶套床單去就perfect

求方法，打999話懷疑有人中招？

公屋

陣間酒店隔離房係支那人點算

你阿爸染左伏14日
你自己染又有14日

唔想搞到其他人，我連自己有冇中招都唔知

請幫手share 同正評🙏🙏

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

樓主住酒店14日
$170x14

離家出走啦

佢到咗，我由依家開始計十四日

你唔明我意思？
你中招時間唔一定係你阿爸落黎第一日嘛

可以走去邊？口罩得屋企有，出街又驚傳俾人
差館又留唔到14日

即係要自我隔離一個月

咁如果過14日你屋企人冇事都應該安全既
我只係講最worse情況啫

如果我真係中咗，我唔會去醫院，喺屋企等死好過，所以我求醫護罷工，其他人大三罷

我唔想死啊

唔好搞救護啦
整跌佢銀包想辦法引佢去狗屋報案

唔駛咁快驚定啦
本身聽落死亡率唔算好高
你又後生應該就冇咁易出事既

手足趁你阿爸未同你有接觸搬出去住咗先，唔好好似我咁

15%死亡率

去咗邊先

推

why not hotel 14 days

有病徵就去狗宿報仇

福建，不過去邊唔係問題，問題係佢坐高鐵

其實我住得幾近狗宿

老豆今日返左上海
諗住佢返黎搬出去2星期先

冇錢，自我隔離算

中招之後去差館

手足保重!!

搬定先，如果唔係嚟唔切

同我老豆一撚樣
要死自己死好啦 話唔聽

可唔可以話我知邊間？我睇下可唔可以借到錢

你算好啦 我老母成日話無事無事 口罩都唔係日日帶
完全唔驚瀨野 我真係心底裡講咗句要死唔好拉埋我
完全唔撚用腦 今日仲係群到sd咩 吹風筒可以消毒

點解啲老一輩可以咁弱智，明明經歷過沙士

盡你最後一分力，帶你老豆去所有狗屋行返轉先！！

真．唔用腦
不過我父母如果唔係我屌，我諗佢哋都唔會戴

打鳩佢啦，掃佢出去瞓街，報衛生署捉去隔離

夾錢租洒店？我瞓地下得㗎啦

其實我有諗過 但仆街而家酒店都好危

去多幾個警署搵銀包囉

一定啦

報案，再鎖起佢地唔該

巴打祝你百毒不侵希望你冇事

我可以點鎖？佢哋有鎖匙

大家咁話，要好好保重身體

如果我有事，我都會咁做

巴打 同病相憐
我老母今日都係山東返黎

酒店仲危險
係我就即買機票飛秦國

唔洗借，你要幾多，唔介意的話留tg

點解會有咁多人父母冇腦㗎
Btw,希望手足你冇事

樓主加油
身邊有幾個朋友都有類似情況

唉 我都係 而家佢d衫全部流一次 食飯自己一個食 屋企都要戴口罩 觀察返一個禮拜先 但我睇返鄉下個邊未有懷疑同確診 但希望14日後仲起度

巴打有心你留低幫其他冇飯開手足啦，唔想同其他未受感染手足爭資源

咁平 有無大陸狗蛇左入去住架？

若佢哋真係感染而死，你哋會點？覺得抵死？

幫唔到你

巴打，係屋企照帶口罩，唔一齊食飯
祝巴打身體健康

無奈，我可以點，勸又勸唔聽，我係硬食啊，佢哋咁自私，有冇理過我感受？我已經講到明支那已經奶曬嘢，佢都堅持返去

巴打

希望冇

屋企人都岩岩支那番來自我隔離緊，喱係房

同你一齊 老母今日啱啱翻嚟
仲要我個間房係間出嚟 冇個完整嘅牆

換鎖唔俾佢入屋,最好佢報警,多兩幾隻狗同佢接近就多幾隻狗受感染.

Diu 我都係
我攔截左佢唔返 但佢班親戚要返香港 佢話要接佢地 我diu 佢可唔可以唔返屋企

報案先

帶埋眼罩 / 泳鏡
洗手先好掂手機，keyboard 等

唔好打算
一於報

你情況嚴重過我，你搵地方住啦

我有個一齊住 好親嘅親戚都係咁
佢阿媽大病日子剩返唔多所以堅持要返大陸探佢
依家佢返嚟香港喇 我好撚驚
但又鬧佢唔落 佢都唔想
我唯有自我隔離 寫定遺囑

已經入咗屋

Agger 有武漢人入住點算 奶硬野

完全明白啊 巴打
你一定要冇事啊

我屋企人都係

我用laptop,自己機，唔會俾人用，眼罩好彩仲有

唔關事，公屋都有架喎....

尋晚有個垃圾舅父黎我屋企拜年
仲要唔事先同人講佢去過中國
人地問起佢先話幾日前喺sz返黎
我屌爆佢條憨撚鳩呀
我尋晚消毒晒全間屋連埋餐具到12點呀屌你老母
好彩80%時間有戴罩
喺自己屋企都唔閪放心
真係多撚謝晒呀屌你老母

去外國驚會傳去其他國家
自己摺埋一邊死算

我冇

收到

係咪唔見左秒份證？ 係就記住拎行街紙
記住唔好唔記行街紙, 一陣唔見又要報失

衛生署得唔得

冇錢 屌

巴打辛苦曬，不過今次啲病毒好似冇咁易殺得死，最好哩排喺屋企都keep住帶口罩同眼罩

你老豆去支那邊到
去廣東或者安徽既可以買定棺材

成個銀包唔見咗

其實死亡數字唔真實嘅話死亡率係信唔過
同埋兩老啲年紀又係around中位數
佢地抵抗力又弱 好驚佢地有事

福建，啱啱聽到佢有兩聲咳

除咗訓覺唔好留係屋企，然後帶口罩訓覺

全家去轉旅行先啦

後生冇咁高

唔留屋企可以去邊？

巴打要保重，要經常消毒自己

Gayau and don’t die ah

叫完武漢雞?

本身plan咗10號去 改早幾日我諗佢地唔會想
其實如果我唔係有工事在身我直頭想出錢叫呀媽唔好返hk 直接搭去台灣玩耐啲
但老竇要開工 冇理由叫老母自己一個喺外國hea

飯前飯後都酒精消毒，冇咩事都唔出房

哇同問求名

福建，唔知有冇叫

後生好似係冇數據而唔係冇咁高
琴晚睇左台灣巴哈個超專業post

咩工事咁緊要，緊要得過條命

其實啲衛生環境差啲酒店
分分鐘可能有支那人住你隔你

傳俾班公務員啦

應該換門鎖屋都唔比佢入

去狗屋拿解藥

我份工喺外國一早傾好晒2月開工
老竇要開舖 同佢個partner輪流放大假

屌我有個同事都返撚左大陸後日返嚟，我宜家淆撚哂底

前線好多黃

一定啦，如果奶咗唔去攞解藥我切柒煲湯派街坊

辭職啦，叫你老竇閂咗間嘢幾日佢啦

公司老細冇對應措施？

青衣有$100以下

手足 有病記得去狗屋
有垃圾無腦父母真係慘
加油

諗緊可能叫呀媽同我一齊住日本間房
但我大部分時間去咗返工驚佢一個人喺日本悶
睇下點 再問下佢
但老竇好大機會唔會肯
間舖皮費好貴 佢實會好肉赤

真係好撚慘，要硬食Wars，不過可能係種族清洗，洗走啲冇腦人類基因，如果咁諗我會舒服啲

屌啦星酒店都唔安全
你老豆上大陸邊到

報警一鑊熟

巴打 我明你 我兩老都係咁 我已經戴緊口罩了

悶都冇計，好過冇命
老竇真係唔肯就放棄佢啦，我已經放棄咗我老竇，不過太遲啦

我今日第五日。

福建，佢好似有幾聲咳，仲話乜撚嘢生死有命

樓主應該係隔離28日，如果你老豆第14日先感染你，你應該係14+14

啱啱問咗老母 佢話要幫手湊我侄仔所以都走唔到

直接話佢去過湖北/同武漢人接觸，有發燒但食咗退燒藥，仲有咳

藍屍黎喎，不想俾view佢

樓主好人一生平安
後生免疫力好啲可能可以冇事呢

明白，自我隔離

同樓主一樣 老竇琴日先返落黎 明知上面出事死都要返去 仲夠膽死執行李個陣口罩都唔拎 係老母講完先帶埋去用 平時已經唔衛生 去完廁所又唔洗手之類 係上面個幾日都唔方注重得去邊 望就望死都唔好惹埋我地

做乜唔換左屋企把鎖阿

Btw,香港有冇保護衣賣？
跪求店名

其實無論衛生差定好
都會有支那人
你睇下喺支那做醫生過來生仔嗰對
唉唔撚知
我屋企嗰兩件初五翻

老母一定唔畀，佢留咗喺香港

原來咁多人同我一樣

林鄭張建宗真係畜生黎

唔好還返條命比你老豆做返粒精

吹風筒可以消毒

我都係同樣情況，仲屌返我轉頭，話我驚咗佢傳染我

十六日阿

直接開名啦，西名屎支那蓄youtuber來的，專教人上支那，用港豬奧

本身老豆老母都返去幾日 勸左兩次 最尾佢地都覺得嚴重冇返到
不過遲下老母又去機場 都高危 希望巴打你冇事啦

剪撚左老豆老母張回鄉證
差啲俾佢打撚死

手足
GOOD LUCK

認真
依d傻閪老豆唔好再點理佢，就算今次無事遲下都害死你
比心機搵錢對自己好d好過

住埋一齊有PPE都無用啦
唔通著住PPE沖涼痾屎咩。。。

啲精好黃

利申：偷睇到

唔洗引你老豆去差館
你Call 999話有爆竊/有人動武就有狗上門

睇完唔記得試下直接Google search

仲有幾日咋

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

rip

我老豆過幾日都享大陸返黎 完全係計時炸彈

巴打 你有冇可能唔見咗野需要去警署報失阿

救命 咁多人老豆都去大陸

記得戴口罩先報案
之後落口供講唔到野就除口罩

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

你答佢：係

父母有撚得你簡
有得簡我簡咗誠哥啦

勇士，respect

我屋企個廢老都去左支那
是福不是禍 是禍躲不過

香港警賊只識捉示威者，唔識捉賊

所以冇腦真係咪撚生，棧累咗下一代

就算無腦都要扑野㗎
可能無心之失姐 唔係個個抆得切嘅
唔好嬲啦

btw 我媽都返咗大陸

我老豆聽日返

全家四個人 三個去咗深圳半日 我就係全屋最無辜個個

屌我老豆都翻咗支那
平時衛生又差 成日唔洗手 係屌一屌先洗一洗
希望我地都無事啦

我屋企人都係，我老母仲同我講佢好似有啲低燒
好撚驚...

老豆聽日番，準備戴14日口罩

我情況同你一樣

巴打，為咗確保你身上夠料報案
同你老豆打個車輪/飛機

啲垃圾老豆 好彩我老豆無返屋企
新年都無一齊食飯

建議樓主打21251122去衛生署舉報你老豆，佢哋會派人嚟幫你

google 3m 4520